卿卿我我幸運兒 天天春風得意

卿卿我我幸運兒 天天春風得意
雙雙嚮往戀愛這大志
嘻嘻哈哈舊陣時 輕輕扣著尾指
我臉頰小小你亦個子小小發誓畢生永誌

歲歲年年的飛奔 役役營營足印
當你走得遠遠想不起初吻
斷線下沉的風箏 跟我飛過多少個小鎮
舊時路太遠面前路卻太近共誰落土生根

幾多可笑諾言被作廢了
幾多優美落霞記得多少
匆匆歲月 絲絲幼苗 失戀過太少
幾經波折二人又再見了
幾多牽掛二人說不出口不緊要
不懂說話 只可以對你笑

漂漂泊泊又六年 依依稀稀的臉
偏偏戀愛比世界善變
每每寂寥的今天 總會翻揭相簿來相見
在何地再見在何日說再見在寧靜的春天

幾多可笑諾言被作廢了
幾多優美落霞記得多少
匆匆歲月 絲絲幼苗 失戀過太少
幾經波折二人又再見了
幾多牽掛二人說不出口不緊要
不懂說話 只可以對你笑

相親相愛舊時共你說笑
東奔西撲現時太多紛擾
匆匆歲月 絲絲愛情 戀不到破曉
幾經波折二人又再見了
天空海闊二人見識分手都多了
花總會謝 一想你卻會笑

生生世世又是誰 揮都揮之不去
始終有你棲息於心裡